其實係咪唔應該溝啲成日同其他仔flirt既女仔

佢哋之間既interaction仲多過你哋多多聲
又踢落床又送外賣又抬返屋企又送朱古力

個女仔又好似有意思咁
但成日已讀不回

毒撚真係最忌有自信

FF太多傷身又傷心

我係柒頭

其實係咪放棄先係最好選擇

毒撚就唔好學人溝女啦

隨時比人拉咗都唔知咩事

好大機會係做緊後備

一言驚醒洛克人

應該都係兵黎

重刷首抽點睇

當見工咁，你可以同時in 幾間公司

你又啱
咁我都send多啲cv

已讀不回已經係對你冇意思
點解仲要走埋去做兵 or 比人玩

呢啲叫雞 唔係女仔

你講得好啱

又唔好咁講

有錢就屌得

咁我又唔知係咪有錢就屌得啦

我屌過

ok
noted with thx

唔識講
我依D A0
識唔到依類既女先

去識下

如果自己肯做主動都得
但我唔會囉

靚仔高大有錢先會有女主動溝返你轉頭